「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

- 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
- 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
- 太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
- 尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
- 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
- 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
- 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
- 屯門 市廣場無故拉人
- 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
- 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
- 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
- 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
- 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
- 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
- 全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士